721唔見 831打死人 十月一（應該係點呢）

721唔見 831打死人 十月一（應該係點呢？）

射殺人？

亂射人